「年經」想問下有無人會自己剪頭髮？

出面太多垃圾剪髮佬，好既又太貴，都係信自己

剪成點？🤔

剪左6年

有， 尻剷 尻剪

同樓上一樣 鳩剪
感覺同之前搵髮型佬差唔多
可能我要求低

圖呢

自己剪咗好多年

驚自爆

我有，剪過你就會上癮

剪過一兩次
覺得清潔好麻煩

自己剪咗兩年
滿意過喺出面剪

次次俾人剪都好似凌遲咁，唔知佢會搞到我個頭點，
自己剪左兩年，至少剪衰左都唔怨得人
youtube好多簡單教學，剪多幾次就上手

呢樣真

中四果年開始自己剪
剪左十一年

你之前剪開50蚊單剪？

後面一塊大鏡，好似衣櫃門咁大塊，前面一塊座枱鏡用手拎起，坐好，慢慢剷，細細忽剷

廿六歲人仲係老母幫我剪

剪咗5年半

好勁

會

利申：老豆啊爺都係髮型師